[TG群組]欠缺異性緣既巴絲入黎睇一睇

相信有一部份巴絲係由細到大都欠缺異性緣,

可能中學讀男/女校,大個就讀工程/護士/幼教等等科目,

番工又好難認識到異性, 又或性格十分內斂, 唔敢同異性傾計,

可能莫講話異性, 連同性既朋友都唔多個。

呢個group希望可以比大家認識多D朋友, 亦或嘗試去學習同異性相處, 互相了解

大家認識一段時間後, 希望會定期舉辦活動, 飯聚, 唱K, Board Game等等,

有活動想舉辦既亦歡迎提出意見

此群組純粹係比大家認識朋友, 想搵食既就唔好入黎啦

盡量會將男女比例保持 1:1

有興趣嘅巴絲請填google form

稍後會一次過加咁多位

已加 由於男女比例限制, 入唔到既巴打之後會加番 。仲有興趣想入黎既巴絲就填form